%MeineLiteratur.bib

@book{ Schneider:Abenteuer,
  author       = {K. Schneider},
  title        = {Software Engineering},
  city         = {München},
  year         = {2007},
  edition      = {8., aktualisierte Auflage},
  publisher    = {Pearson Education Deutschland GmbH}
}

@book{ Pohl:Basiswissen,
  author       = {K. Pohl},
  title        = {Basiswissen Requirements Engineering. Aus- und Weiterbildung zum "Certified professional for requirements engineering"; Foundation Level nach IREB-Standard},
  city         = {Heidelberg},
  year         = {2010},
  publisher    = {dpunkt.verlag GmbH},
}

@book{ Sommerville:SE,
  author       = {I. Sommerville},
  title        = {Software Engineering},
  city         = {Heidelberg},
  year         = {2012},
  edition      = {2., überarbeitete und erweiterte Auflage},
  publisher    = {dpunkt.verlag GmbH},
}

@misc{ Sophist:Schablonen,
  author       = {R. Kluge by SOPHIST GmbH},
  title        = {»Schablonen für alle Fälle«},
  edition      = {1. Auflage},
  year         = {2013},
  url = {https://www.sophist.de/fileadmin/SOPHIST/Puplikationen/Broschueren/SOPHIST_Broschuere_MASTeR.pdf},
  note = "[Online; accessed 28. April 2016]"
}

@misc{ winfwiki:QS,
  author       = {A. Beljaev, M. Brock, G. Buhrau and S. Schulz},
  title        = {Qualitätssicherung im Softwareentwicklungsprozess der Software Life GmbH},
  year         = {2010},
  url = {http://winfwiki.wi-fom.de/index.php?title=Qualit%C3%A4tssicherung_im_Softwareentwicklungsprozess_der_Software_Life_GmbH&oldid=134620},
  note = "[Online; accessed 28. April 2016]"
}

@misc{ Schaefer:QM,
  author       = {Ina Schäfer, TU Braunschweig},
  title        = {Qualitätsmanagement},
  pages        = {68},
  year         = {2011},
  date         = {2011-12-12},
  url = {https://www.tu-braunschweig.de/Medien-DB/isf/sse/vl8_testen.pdf},
  note = "[Online; accessed 28. April 2016]"
}

%@misc{oV:wiki1,
%  author       = {oV},
%  title        = {Anwendungsfall}, 
%  url = {https://de.wikipedia.org/wiki/Anwendungsfall},
%  note = "[Online; accessed 11. September 2015]"
%}
@misc{ oV:wiki1,
	author = {Wikipedia},
	title = {Anwendungsfall --- Wikipedia{,} Die freie Enzyklopädie},
	year = {2015},
	url = {https://de.wikipedia.org/w/index.php?title=Anwendungsfall&oldid=145948059},
	note = "[Online; Stand 28. April 2016]"
}

%@misc{oV:wiki2,
%  author       = {oV},
%  title        = {Skalierung},
%  url = {https://de.wikipedia.org/wiki/Skalierung_%28Computergrafik%29},
%  note = "[Online; accessed 24. Januar 2016]"
%}
@misc{ oV:wiki2,
	author = {Wikipedia},
	title = {Skalierung (Computergrafik) --- Wikipedia{,} Die freie Enzyklopädie},
	year = {2016},
	url = {https://de.wikipedia.org/w/index.php?title=Skalierung_(Computergrafik)&oldid=150640321},
	note = "[Online; Stand 28. April 2016]"
}

%%
% von Projektdoku
%%
@article{ Zeitjung2016:Wissenschaft,
  author       = {Niklas Binder},
  title        = {Wenn Wissenschaft kein Wissen schafft},
  %subtitle	   = {Die freigeistige Hochschule, verkommen zu einer Produktionsstätte des Wissens: Wieso Unis auch mal Idealismus und Kreativität fördern sollen.},
  journal      = {ZEITjUNG},
  medium	   = {Web},% Web, Print, DVD, Radio, Television, …
  access       = {2016-06-16},%last access to be documented
  year         = {2016},
  %date         = {2016-12-12},
  %volume       = {},
  %pages        = {},%where the arcticle is to be found
  url = {http://zeitjung.de/wissenchaft-universitaet-idealismus-kreativitaet/},%typo (wissenchaft, hier fehlt ein 's') in der URL ist wichtig!
  note = "[Online; accessed 16. June 2016]"
}
@misc{ misc:Aufgabenstellung,
	author = {Prof. Hauptmann},
	title = {Entwicklung eines Softwaresystems zur Unterstützung der Kommunikation zwischen Patienten und Therapeuten bei der Durchführung von Therapiemaßnahmen},
	date = {2016-04-11},
	%url = {https://de.wikipedia.org/w/index.php?title=Skalierung_(Computergrafik)&oldid=150640321},
	note = "[Ausfertigung für die Projektidee der 8Fragezeichen]"
}
@misc{ misc:Belegarbeitsthemen,
	author = {Prof. Hauptmann},
	title = {Belegarbeit Software‐Engineering\,II: Sommersemester 2016},
	date = {2016-03-29},
	%url = {https://de.wikipedia.org/w/index.php?title=Skalierung_(Computergrafik)&oldid=150640321},
	note = "[Mit Projekt-Vorschlägen]"
}
@misc{ misc:PHCareGarden,
	author = {8Fragezeichen},
	title = {Pflichtenheft für CareGarden},
	date = {2016-04-29},
	%url = {https://de.wikipedia.org/w/index.php?title=Skalierung_(Computergrafik)&oldid=150640321},
	note = "[Änderungen seit Abgabe sind nachgewiesen]"
}

@misc{DIN:Projektmanagement,
  author       = {DIN},
  journal      = {DIN},
  volume       = {69901},
  %medium       = {web},
  title        = {DIN 69901 Projektmanagement; Projektmanagementsysteme},
  date         = {2009-01},
  url          = {http://www.nonprofit.de/artikel-lesen/artikel/eine-genaue-projektdokumentation-erspart-ihnen-arbeit-bei-nachfolgeprojekten/},
  access       = {2016-06-22},%last access to be documented
  note         = "[Online; 2016]"
}
